倫敦返港後確診 27歲港男落機同日參加婚禮 政府追蹤20圍枱部分賓客

衞生署衞生防護中心今日（18日）下午在記者會上公布，本港再多14宗新冠肺炎（武漢肺炎）確診個案，另有8人初步呈陽性，創單日新高，目前已累計有181人確診。新增個案中，其中一名27歲確診男子發病前曾出席過一場筵開20圍的婚宴，目前當局正追蹤部分婚宴賓客。

衞生防護中心指出，屬於第171宗確診個案的27歲男子在上周四（12日）至周日（15日）期間，曾到訪英國倫敦，回港時未有發病，於落機同日去沙田一間酒店出席一場婚禮，至昨日（17日）發燒後確診。中心續指，該場婚宴有20圍，賓客們圍枱而坐緊密接觸，因此當局正在追蹤部分賓客。

鑑於近期疫情嚴重，近期不少婚宴已取消。有婚宴集團負責人日前接受《晴報》訪問時透露，旗下分店近9成半酒席延期，當中大部分改於年尾或明年年頭舉行，現時每月最多只有1場婚宴。不過亦有新人希望在疫情下如期舉辦婚禮，其中上周三（10日），一對新人在紅磡設宴招呼13圍親友，為保障食客安全不設堂食，改為派發約150份「福袋」，將全部菜餚甜品外賣。

紅事變白事

諗起之前個擺酒post

廿圍攬炒

係男方定女方親戚呀 極懷疑佢係有心

阿牛 in 2020

呢個時候仲擺酒
個心地都幾衰

南韓個毒婦⋯⋯

婚姻群組

婚禮家族

去飲家族

多得你唔少27歲自撚私港男

搶我女神，我要你無氣屌閪

爆到七彩
20圍

武漢都有條友毒左4萬人

武費聯婚

不知所謂， 明知由疫區返黎都唔自我隔離， 累己累人

香港都要出個毒王

可能係新娘個ex

呢鋪水洗都唔清啦佢
咁有心一番黎就去飲

真老友都隨時冇FD做

邊爐家庭再臨

封人情用口水奶完

而家仲擺酒嘅死全家

我諗起個萬家宴

岩啦咁高興
一齊賀下佢

香港毒王誕生

阿牛終於笑到最後

最後嗰句可以改做戴上口罩，走到醫院急症室

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

仲擺嗰對仆街自私啲

好事成雙

舐舐口水數下銀紙，再用口水封埋個人情利是
卒卒個鼻，再攞隻手同新郎哥握手

仲有個case#170

患者於 3 月 3 日至 3 月 12 日曾到訪荷蘭及瑞士，3 月 14 日開始發燒，及後入住東區醫院。

2020-03-14
逗留
西港城會所 1 號
患者曾參與婚宴「做兄弟」，但當晚大部份時間不在會場，亦無敬酒。惟病人當日有參與其他婚慶行程，包括接新娘等

source:

真
仲夠膽擺又有人去果下勁

其中上周三（10日），一對新人在紅磡設宴招呼13圍親友，為保障食客安全不設堂食，改為派發約150份「福袋」，將全部菜餚甜品外賣。

人情點計先？

下個月有人請我去飲好撚驚

FPS啲人情算啦
無謂搵命搏

如果佢話取消邊有人情收
擺撚左你黎就黎唔黎都要比

月頭我都有朋友結婚
我都無去到
大佬百幾人一齊成晚
一個有事全部中晒啦

擺酒正仆街

笑能死

係真係冇腦定係點
natural selection

想收人情都可以架, 識人都係照擺, 影完一張相就拎外賣走得
點會仲有坐低食

取消飲宴啦

取消都起碼留條命仔，下次擺酒有錢收

唔取消嘅搞到中咗就一世㗎喇

爽呀!

成婚之前一刻才趕到

而家擺酒平啲

一頭蠻牛

抵鳩死結婚果對一定屌哂鬼

仲擺酒
同新郎認句錯話下次唔敢喇

男家女家兄弟姊妹攝影多得佢唔少

留學生死全家

害死人

影相多數除哂罩
真係屌鬼

呢個時使仲擺酒已經夠痴線
去完外國返黎仲狗衝去既仲痴線
唔係話香港一定冇事
但宜家外國肯定易中過香港好多

發覺好多呢啲自私嘅人
幾單都係啲外國返嚟嘅人走去約朋友聚會
緊住啲朋友都奶埋野
呢啲自私撚都唔撚係朋友嚟
不過佢啲朋友如果明知佢外國返嚟都應約又係抵死

接新娘實要玩D 19GAME架啦 兄弟口水交流

新娘有好多親密炮友

毒王

攬炒

好

擺酒家族

婚禮有冇狗？

咁後生9成係手足

見到有D婚禮真係戴罩影相，食野就全部打包走

仲有人搞婚禮

第一次睇 cls

有左

好自私嘅人！明知外國爆到咁番到香港都唔自律d，希望你結婚個陣有報應。

去飲family

係床上做兄弟

老蘭個女人毒啲定佢毒啲

希望二十幾圍d人唔喺窮撚區生活

就像玩犧牲

部長：要唔要系庶擺埋😅

港島爆到痴線

香港最新一條龍服務
紅事白事1 take過

直落解穢酒

題三：記一次你在酒樓出席喜宴的所見所聞

清喉嚨後，與新郎說過恭維話，我便獨自走進宴會廳內，人很多，但我一個也不認識。新郎又在一邊噴口水，一邊跟賓客恭维一番，「英秀，你終於麥得幼玲這個好女孩為妻了，我也很妒嫉你呀。」新郎但笑不語，臉上帶著說不出的甜蜜，賓客再調侃他幾句，握手擁抱過後，便逕自走去了。

中國傳統婚嫁的樂曲悠悠奏起，大家也知道是時候入席了，邊談論中國肺災邊笑著坐回自己的位子，廳內突然燈光全關，漆黑一片，倏地卻有一盞射燈照着新娘房的門子，木門一開，美艷動人的新娘子身上一襲像是保護衣的全白色婚紗，裙邊鑲滿亮晶晶的珠片，臉上微施脂粉，塗上閃粉，脖子上掛着至少有兩克鑽石的項練，婚紗設計既帶出新娘的性感，卻又不會過分妖艷，新娘子每一步也令會場人士也注視着，生怕走漏一眼。

這時燈光卻還沒亮起，突然，席未的賓客騷動起來，「教命呀！有人周圍咳呀！」的說話此起彼落，大家還以為賓客瞎鬧，於是，用射燈往那一照，一片嘔吐物，賓客倒臥在地上，只見一個耳脖半掛著N95的男子手持着一張由倫飛往香港的登機證，大家慌了，拼命去找出口，卻沒發現，門全鎖住了，大家於是喪失理智，只懂用手掩著口鼻，祈求那殺手不要奪去他們的性命，可是那殺手呢？每見一人便對著其臉上大咳一聲，毫不留手，新郎只知道躲在桌子下，卻沒發現殺手已站在桌子旁，一下「乞～too」吐下去，深綠的濃痰把白枱布都染綠了，N95的主人在場內殿步，新娘呢？只見新娘房的木門緊緊開閉，殺手走近門前，一腳把門踢開，一吐，將滿手唾液一把抹在伴娘的臉上，再拉着新娘子的秀髮，狼很地把她拖到大廳上，說了一句：「背棄我的女人不會有好下場的。」說罷便將開口，伸出舌頭往新娘子的臉上舔，由上眼瞼至下巴，鼻涕都流出來了。那一個殺手走之後，宴廳中仍播着那婚嫁樂曲，只留下了一個N95。至於我呢？已經脫下N95，走到大街上面。

之前影落嗰啲pre wedding呀，做treatments 呀，等賀禮嚟找數

馬鞍山富寶花園

好正CLS

屌 即係幾號婚宴

我屌

擺酒驚閪

邊位岩岩落機？

哩D仆街開名喇

下次再黎

其中上周三（10日），一對新人在紅磡設宴招呼13圍親友，為保障食客安全不設堂食，改為派發約150份「福袋」，將全部菜餚甜品外賣。

咁咩叫設宴? 比完人情要即走?

不緊要 約到明年來生

抵撚死

咁都擺得成咁多圍
定冇得退照開

Who ?

咁既時勢仲擺酒

可能係前男友呢

典型Ching chong
錢緊要過條命

仆佢個街 自私到極點

最緊要人有事

體諒吓啦，上年6月開始到今日，基本上係12月中到1月係擺到酒，前排本土感染已經壓到好低，俾你決定係咪又可以果斷放棄嗰十幾廿萬 由頭plan多次個婚禮?

部署好晒，一落機即刻播毒
究竟佢有幾憎個新郎

lm

數學題，假設一人感染兩圍，20人左右，而隻毒可以去到第4代感染，問，幾多人會受一男子感染？

仆街 佢話係沙田酒店 咁係邊間

飲！勝！

其實呢排結婚既人真係delay又delay
送中到疫症冇停過

快啲去影夫婦肺片

繼 打邊爐家族 飯敍集團 萬佛朝終 之後 今次咩名好

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

快爆發

有同事本身唔去婚宴，但都俾朋友吹雞去咗，
話班親戚驚肺炎，個個唔去，所以吹雞搵朋友去

點知同事去完唔舒服，尋日請咗病假，今日返返嚟，喉嚨唔舒服

好心結婚班友為下人著想，你蝕嗰啲錢要搵其他人條命嚟「較飛」
我嗰位同事好好人，希望佢只係普通轉季感冒

咁嘅時勢都擺酒

我朋友二月尾延到7月擺酒。
不過佢好多歐洲朋友，7月未爆完真係

你朋友自己應有判斷能力，唔應該怪對新人喎

有無罷酒家族資料？ 放上黎俾人防下都好

多謝巴打
快d多幾單本地

沙田萬怡酒店

好大機會中， 死唔去都係肺功能減30% 姐

結婚實貪靚冇戴口罩 冚家鏟....

屌那星
兩邊都係on9

CLS

仲擺酒

明知自己高危仲去飲果個心地仲衰

如果係前度真係唔怕去， 有仇必報

我地而家開始玩

即場驗武肺

嚟我哋鼓勵下七叔
樣本樣本樣本樣本

如果係坐主人家席就正囉

一查原來係其中一方既ex

乞~too
笑死我喇

推到有人攞呢個題材拍微電影

仲搞婚禮 CLS+

沙田毒王

20圍全部中撚晒
個個肺纖維化就最好
仲去參加婚禮咁開心

史上最強人情

ed 仆街捉到要吊高佢

照去
中左肺纖維化變廢人先算

陷家肺纖維化啦

爭咗一句
此乃反面教材，市民切勿模仿，反之要引以為戒
疫症爆發時學人旅行，是自尋死路，切記切記

習近平都係以"避兔影響過年氣氛"先推遲封城
呢班擺酒嘅人思維竟然同習總connected

Gd job

今個weekend 都要去飲
唔想去但又唔好意思推

呢條友真係撚樣嚟 唔自我隔離都算 仲要去飲
屌你老母影衰九十後

篇文其實都唔錯呀。。。

唔好意思推？

佢哋對新人咁嘅情況仲好意思攪？

搞婚禮果個明知呢個時勢仲搞
然後返港果個明知自己高危又唔隔離

真係服左佢地

之前明明好多人取消婚禮 改為先簽紙後補擺酒
但依然有港女死都唔肯改期
拎自己屋企人同親友條命去成就自己個婚禮

大佬
結婚嘅嘢講緊一年前定好晒
咁而家係咪因為支肺就唔結？

學人去飲都係

D角色搵邊個做好？

擺酒同簽字結婚兩樣野黎, 講到尾咪又係唔想蝕同要面, 覺得自己唔會有事而繼續擺, 呢D 人中左都唔抵可憐

支持依種做法唔洗延期又安全好多

擺酒都唔係無限改期，好多人之前送中已經改咗次

擺酒都係大半年前已定好，講緊十幾廿萬，前排感染數字又低，我覺得照擺都情有可原，又唔係拎支槍迫人去

諗起晉江毒王

你班撚屌去撚完旅行未呀? 仲要去播毒咁撚PK既?

自私然

送honeymoon

慢就醫院，快就殯儀館，再快就陰漕地府

新娘有
就好笑

濃密接觸者

算啦連登仔永遠由自己角度去諗野㗎咋

講到對新人好似特登害人咁用下腦啦
結婚係喜事邊個要諗計害人

準備搶消毒用品

我意思係取消/延期都唔影響係咪結左婚呢個事實, 簽個字咪得, 而家咁既時勢仲堅持搵命博擺酒既人係自撚私

真係奶左野果班記成世
冇奶野果班都笑成世

如果睇返之前香港既感染人數我又唔覺係自私喎，去唔去飲係賓客自己選擇冇人迫。咁你係咪覺得有疫苗前都唔應該擺酒住?

有冇人知男女方住邊接新娘嗰啲條友都係度

追蹤到先再講
一日唔使已經可以傳到周圍既人都中
中國肺炎繼續強大起來

廿圍，成二百人，點搵？搵到之前已經周圍播毒

好快好多X國留學生家族
14日家居隔離傳屋企人，屋企人唔洗隔離係街四圍行

痴線
山長水遠搭車去攞盒外賣
使唔使畀人情

咁鐘意擺酒

可能最後驗到個新郎冇中，個新娘中左

會，屋企有人已經取消咗
反而仲多人體諒，依家堅持搞個啲多數窮撚嚟

死仆街累人累物， 起佢底啦

體諒， 屌佢老尾傳染到周圍都係好多人奶野邊個可憐佢地

中左唔好彩肺腎j神經都出事
到時下半世做廢人啦

呢d自私精同黑警一樣要死全家。 屌佢老母閪同支那賤種一撚樣咁賤

夫妻肺片

其實呢啲活動去得嘅都自私

仲夠膽去， 勇士

下次先啦

學人擺酒都係

打去問下有冇人歐洲返先決定囉

萬家宴港豬版

仲去個啲都係戇鳩

屌你老母

好嬲啊 屌你老母 仆街仔

咪撚去，照推

cls